她的教學和學術重點是比較種族政治和衝突、民主化和追溯正義。Nobles是麻省理工學院的新校長| Peter Dizikes | 2021年8月24日|麻省理工學院技術評論
這項新研究的作者之一，他是一位比較生理學家。以下是海獺如何在沒有脂肪或龐大身體的情況下保持溫暖的信息| Jaime Chambers | 2021年8月11日|學生科學新聞
為了找出答案，維也納獸醫大學的比較心理學家Jim McGetrick和同事們訓練寵物狗如何使用按鈕從附近的分配器獲取食物。如果你給狗吃東西，狗會報答你嗎？這很複雜|貝西·梅森| 2021年7月14日|科學新聞
溫哥華英屬哥倫比亞大學的一位比較生理學家Philip Matthews說，這些微小的青蛙和其他昆蟲在木質部汁液上的存在激起了人們對這些測量的懷疑。蛙人是動物世界的超級吸盤|喬納森·蘭伯特| 2021年7月13日|科學新聞
關於比較極化的新學術對理解這一動態至關重要。為什麼兩黨制正在破壞美國的民主|李·德魯特曼(drutman@newamerica.org)2021年6月16日第五屆第三十八屆
這一完整的比較文學過程在現代戰爭寫作和最近的阿拉伯小說中得到了很好的體現。”《五和二十五》是在戰鬥區磨練的小說| Brian Castner | 2014年8月25日| DAILY BEAST
第三種反對消極刻板印象的方法是提供一點比較歷史背景。為什麼美非峰會很重要，為什麼還不夠？|約翰·普倫德加斯特| 2014年8月9日|每日野獸
作為一項比較研究，它突出了美國奴隸制的鮮明殘酷特徵。丹尼爾·戈德哈根的書包：關於偏見的五篇|丹尼爾·喬納·戈德哈根| 2013年9月10日|每日野獸
在舊體制下，只有相對少數的成員擁有權力。備忘錄：亞倫·索金的政治話語模式實際上不起作用|梅根·麥卡德爾| 2013年4月23日|每日野獸報
作為一名比較解剖學家，麥克林將動物行為視為大腦的進化適應。我們為什麼哭泣|Michael Trimble | 2013年1月10日|每日野獸
如果沒有一些古代歷史和比較神話的知識，就不可能對《聖經》做出公正的評價。上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德
醫生得知她相當幸福，再次聳聳肩。阿里斯蒂德·普約爾|威廉·J·洛克的歡樂冒險
由於許多原因，參加這些會議的成功相對較少。約翰·坎寧安立約條例
“夫人告訴我他已經死了，”她說，加納奇對她說話時的相對平靜感到震驚。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼
在索邦，為他設立了一位比較立法主席。喜劇《胡曼劇目》，全集，A--Z|Anatole Cerfberr和Jules Franois Christophe